其實呢個係一個好好機會向優質旅客宣傳香港

年年話訪港旅客數字破記錄 但絕大部份都係水貨客同低質蝗團 其他國家都係下跌

其實好多日韓台東南亞歐美旅客都鐘意香港有特色
但應該好多人都怕左蝗又迫 同埋覺得酒店貴
依家應該要同佢地宣傳下酒店同機票平左好多
去迪士尼 山頂 大佛 呢d 都唔使排隊
呢d 機會可一不可再 遲d 班蝗返黎又烏煙瘴氣
最重要同佢地講香港好安全 只要去d冇popo 地方
示威者唔好搞旅客 仲會幫手 又可以推介下行山景點
等d 商家佬/政府知道旅遊業唔係淨係靠大陸

係時候要良幣驅逐劣幣

推一下

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

[國際戰線] 全球齊篤灰2.0 向WhatsApp篤灰 #wtsappforhk #standwithhk